豬錢報數區

兩皮半

無人豬？

2k 剩係今日

5k

1日無左皮5 仲要係正股

你個名

皮半

3000

有精神病睇醫生啦

都係兩皮半

2日輸1萬

一日未
一日都唔豬錢

1皮

本生贏少少
宜家輸多多 23000

呢兩日12k

跟大師沽700就fatfat la

豬咁多

回返+ 2舊

15k 到

d 牛仔放完又升到咩咁

7k

午市炒左轉騰牛即刻抵銷曬

🤣👍